iPhone XS/iPhone XS Plus/iPhone XC ?

就是據聞 iPhone XS Max / Plus 將是首部支援雙卡雙待的 iPhone

一睇就知假

買iPhone 7 plus / 8plus 會唔會抵d